[{"question": "Medus ad~. Davus abest.", "answer": "Medus adest. Davus abest.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus adest. Davus abest.", "perplexity": 137.4190673828125}, {"evalsentence": "Medus adi. Davus abest.", "perplexity": 580.3466186523438}, {"evalsentence": "Medus ade. Davus abest.", "perplexity": 637.7335205078125}, {"evalsentence": "Medus ada. Davus abest.", "perplexity": 591.224853515625}]}, {"question": "Medus adest. Davus ab~.", "answer": "Medus adest. Davus abest.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus adest. Davus abest.", "perplexity": 137.41912841796875}, {"evalsentence": "Medus adest. Davus aba.", "perplexity": 544.182373046875}, {"evalsentence": "Medus adest. Davus abe.", "perplexity": 421.1573181152344}, {"evalsentence": "Medus adest. Davus abat.", "perplexity": 425.83740234375}]}, {"question": "Iulius imper~ : \"Voca Davum, Mede!\"", "answer": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 257.10626220703125}, {"evalsentence": "Iulius imperet : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 354.0994873046875}, {"evalsentence": "Iulius impera : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 345.0992431640625}, {"evalsentence": "Iulius impere : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 431.5493469238281}]}, {"question": "Iulius imperat : \"Voc~ Davum, Mede!\"", "answer": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 257.10577392578125}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voci Davum, Mede!\"", "perplexity": 306.72021484375}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voce Davum, Mede!\"", "perplexity": 215.10826110839844}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Vocat Davum, Mede!\"", "perplexity": 154.88348388671875}]}, {"question": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Med~!\"", "answer": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 257.10601806640625}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Medet!\"", "perplexity": 224.08169555664062}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Medat!\"", "perplexity": 353.2774658203125}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Meda!\"", "perplexity": 328.1335754394531}]}, {"question": "Medus Davum voc~ : \"Dave! Veni!\"", "answer": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 98.81098937988281}, {"evalsentence": "Medus Davum vocest : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 381.45489501953125}, {"evalsentence": "Medus Davum voca : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 181.73826599121094}, {"evalsentence": "Medus Davum voce : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 301.744873046875}]}, {"question": "Medus Davum vocat : \"Dav~! Veni!\"", "answer": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 98.81103515625}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Davi! Veni!\"", "perplexity": 100.33110046386719}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 98.81098937988281}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dava! Veni!\"", "perplexity": 134.24574279785156}]}, {"question": "Medus Davum vocat : \"Dave! Ven~!\"", "answer": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 98.81098937988281}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Venest!\"", "perplexity": 291.9184875488281}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Vena!\"", "perplexity": 192.93106079101562}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Vene!\"", "perplexity": 174.5873260498047}]}, {"question": "Davus ven~ neque Iulium videt.", "answer": "Davus venit neque Iulium videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus venit neque Iulium videt.", "perplexity": 48.54246139526367}, {"evalsentence": "Davus veni neque Iulium videt.", "perplexity": 95.00797271728516}, {"evalsentence": "Davus vene neque Iulium videt.", "perplexity": 121.50261688232422}, {"evalsentence": "Davus vena neque Iulium videt.", "perplexity": 155.4237823486328}]}, {"question": "Davus venit neque Iulium vid~.", "answer": "Davus venit neque Iulium videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus venit neque Iulium videt.", "perplexity": 48.542484283447266}, {"evalsentence": "Davus venit neque Iulium videst.", "perplexity": 107.84443664550781}, {"evalsentence": "Davus venit neque Iulium vida.", "perplexity": 408.2384033203125}, {"evalsentence": "Davus venit neque Iulium vide.", "perplexity": 104.45421600341797}]}, {"question": "Medus: \"Salut~ dominum!\"", "answer": "Medus: \"Saluta dominum!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus: \"Saluta dominum!\"", "perplexity": 211.6793212890625}, {"evalsentence": "Medus: \"Saluti dominum!\"", "perplexity": 466.36651611328125}, {"evalsentence": "Medus: \"Salute dominum!\"", "perplexity": 265.0168762207031}, {"evalsentence": "Medus: \"Salutat dominum!\"", "perplexity": 153.01539611816406}]}, {"question": "Davus dominum salut~ : \"Salve, domine! Quid est?\"", "answer": "Davus dominum salutat : \"Salve, domine! Quid est?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus dominum salutat : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 17.8312931060791}, {"evalsentence": "Davus dominum salutet : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 24.081315994262695}, {"evalsentence": "Davus dominum saluta : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 23.601295471191406}, {"evalsentence": "Davus dominum salute : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 32.47813034057617}]}, {"question": "Davus dominum salutat : \"Salve, domin~! Quid est?\"", "answer": "Davus dominum salutat : \"Salve, domine! Quid est?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus dominum salutat : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 17.83130645751953}, {"evalsentence": "Davus dominum salutat : \"Salve, domini! Quid est?\"", "perplexity": 28.89518928527832}, {"evalsentence": "Davus dominum salutat : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 17.831310272216797}, {"evalsentence": "Davus dominum salutat : \"Salve, domina! Quid est?\"", "perplexity": 21.845806121826172}]}, {"question": "Dominus: \"Tac~, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "answer": "Dominus: \"Tace, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Dominus: \"Tace, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 33.62189483642578}, {"evalsentence": "Dominus: \"Tacest, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 49.37275695800781}, {"evalsentence": "Dominus: \"Taca, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 47.50446319580078}, {"evalsentence": "Dominus: \"Tacat, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 41.46124267578125}]}, {"question": "Dominus: \"Tace, serv~! Nummi mei ubi sunt?\"", "answer": "Dominus: \"Tace, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Dominus: \"Tace, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 33.62188720703125}, {"evalsentence": "Dominus: \"Tace, servet! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 41.343894958496094}, {"evalsentence": "Dominus: \"Tace, servat! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 42.18190383911133}, {"evalsentence": "Dominus: \"Tace, serva! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 23.397018432617188}]}, {"question": "Servus tac~ neque respondet.", "answer": "Servus tacet neque respondet.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Servus tacet neque respondet.", "perplexity": 19.753246307373047}, {"evalsentence": "Servus tacest neque respondet.", "perplexity": 63.40796661376953}, {"evalsentence": "Servus taca neque respondet.", "perplexity": 218.7000274658203}, {"evalsentence": "Servus tace neque respondet.", "perplexity": 68.34890747070312}]}, {"question": "Servus tacet neque respond~.", "answer": "Servus tacet neque respondet.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Servus tacet neque respondet.", "perplexity": 19.75322723388672}, {"evalsentence": "Servus tacet neque respondi.", "perplexity": 69.331787109375}, {"evalsentence": "Servus tacet neque responde.", "perplexity": 15.965670585632324}, {"evalsentence": "Servus tacet neque responda.", "perplexity": 80.6280288696289}]}, {"question": "Iulius: \"Respond~!\"", "answer": "Iulius: \"Responde!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Responde!\"", "perplexity": 16.185129165649414}, {"evalsentence": "Iulius: \"Respondest!\"", "perplexity": 42.55490493774414}, {"evalsentence": "Iulius: \"Responda!\"", "perplexity": 32.890380859375}, {"evalsentence": "Iulius: \"Respondat!\"", "perplexity": 31.385942459106445}]}, {"question": "Davus: \"Interrog~ Medum!\"", "answer": "Davus: \"Interroga Medum!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus: \"Interroga Medum!\"", "perplexity": 163.23330688476562}, {"evalsentence": "Davus: \"Interroget Medum!\"", "perplexity": 317.6654357910156}, {"evalsentence": "Davus: \"Interrogat Medum!\"", "perplexity": 148.18807983398438}, {"evalsentence": "Davus: \"Interroge Medum!\"", "perplexity": 220.67127990722656}]}, {"question": "Iulius Medum interrog~ : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "answer": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 14.602442741394043}, {"evalsentence": "Iulius Medum interrogi : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 34.81081771850586}, {"evalsentence": "Iulius Medum interroge : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 24.75971221923828}, {"evalsentence": "Iulius Medum interroga : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 20.807050704956055}]}, {"question": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Med~?\"", "answer": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 14.602446556091309}, {"evalsentence": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Medest?\"", "perplexity": 29.658246994018555}, {"evalsentence": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Meda?\"", "perplexity": 22.158878326416016}, {"evalsentence": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 14.602442741394043}]}, {"question": "Medus: \"Davus pecuniam tuam hab~.\"", "answer": "Medus: \"Davus pecuniam tuam habet.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus: \"Davus pecuniam tuam habet.\"", "perplexity": 21.14482879638672}, {"evalsentence": "Medus: \"Davus pecuniam tuam habi.\"", "perplexity": 59.18877410888672}, {"evalsentence": "Medus: \"Davus pecuniam tuam habe.\"", "perplexity": 52.06564712524414}, {"evalsentence": "Medus: \"Davus pecuniam tuam haba.\"", "perplexity": 76.87272644042969}]}, {"question": "Iulius: \"Pon~ sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "answer": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 43.35727310180664}, {"evalsentence": "Iulius: \"Ponest sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 50.95631790161133}, {"evalsentence": "Iulius: \"Pona sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 69.85254669189453}, {"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 43.357295989990234}]}, {"question": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dav~!\"", "answer": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 43.35732650756836}, {"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Davi!\"", "perplexity": 41.129459381103516}, {"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 43.35730743408203}, {"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dava!\"", "perplexity": 35.55049514770508}]}, {"question": "Davus par~ : sacculum suum in mensa ponit.", "answer": "Davus paret : sacculum suum in mensa ponit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus paret : sacculum suum in mensa ponit.", "perplexity": 76.01319122314453}, {"evalsentence": "Davus parest : sacculum suum in mensa ponit.", "perplexity": 93.66993713378906}, {"evalsentence": "Davus para : sacculum suum in mensa ponit.", "perplexity": 151.5288848876953}, {"evalsentence": "Davus pare : sacculum suum in mensa ponit.", "perplexity": 111.15780639648438}]}, {"question": "Davus paret : sacculum suum in mensa pon~.", "answer": "Davus paret : sacculum suum in mensa ponit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus paret : sacculum suum in mensa ponit.", "perplexity": 76.01322174072266}, {"evalsentence": "Davus paret : sacculum suum in mensa poni.", "perplexity": 103.57593536376953}, {"evalsentence": "Davus paret : sacculum suum in mensa pone.", "perplexity": 79.32254028320312}, {"evalsentence": "Davus paret : sacculum suum in mensa pona.", "perplexity": 146.3299102783203}]}, {"question": "Davus: \"Vid~, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "answer": "Davus: \"Vide, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus: \"Vide, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 16.663843154907227}, {"evalsentence": "Davus: \"Videst, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 22.275188446044922}, {"evalsentence": "Davus: \"Vida, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 26.756540298461914}, {"evalsentence": "Davus: \"Vidat, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 25.696077346801758}]}, {"question": "Davus: \"Vide, domin~ : sacculus meus vacuus est.\"", "answer": "Davus: \"Vide, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus: \"Vide, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 16.663833618164062}, {"evalsentence": "Davus: \"Vide, dominet : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 37.35422134399414}, {"evalsentence": "Davus: \"Vide, dominat : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 35.93622589111328}, {"evalsentence": "Davus: \"Vide, domina : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 14.64769172668457}]}, {"question": "Iulius: \"Sum~ sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "answer": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 20.541423797607422}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sumest sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 35.91524887084961}, {"evalsentence": "Iulius: \"Suma sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 27.373321533203125}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 20.54142951965332}]}, {"question": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et disced~, bone serve!\"", "answer": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 20.54144287109375}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discedi, bone serve!\"", "perplexity": 32.13304138183594}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 20.541433334350586}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et disceda, bone serve!\"", "perplexity": 32.42263412475586}]}, {"question": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bon~ serve!\"", "answer": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 20.54142951965332}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bonest serve!\"", "perplexity": 40.72063064575195}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bona serve!\"", "perplexity": 18.33525276184082}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 20.54142951965332}]}, {"question": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serv~!\"", "answer": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 20.541423797607422}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone servi!\"", "perplexity": 20.582992553710938}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 20.54144287109375}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serva!\"", "perplexity": 16.35445213317871}]}, {"question": "Davus sacculum suum sum~ et discedit.", "answer": "Davus sacculum suum sumit et discedit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus sacculum suum sumit et discedit.", "perplexity": 27.070491790771484}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum sumest et discedit.", "perplexity": 53.210044860839844}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum suma et discedit.", "perplexity": 67.84172058105469}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum sume et discedit.", "perplexity": 60.03806686401367}]}, {"question": "Davus sacculum suum sumit et disced~.", "answer": "Davus sacculum suum sumit et discedit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus sacculum suum sumit et discedit.", "perplexity": 27.070459365844727}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum sumit et discedi.", "perplexity": 63.353660583496094}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum sumit et discede.", "perplexity": 35.609535217285156}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum sumit et disceda.", "perplexity": 65.33795166015625}]}]